師兄們打台灣牌十六張有咩秘訣

呢排學梗十六張 輸到仆街
唔知點解舖舖都食唔倒
叫幾章都冇人出統俾我
反而佢哋下下聽牌跟住就自摸
食埋啲平糊自摸幾番
其實台灣牌係咪同香港牌唔同玩法
有冇師兄教路

練好手指力唔好斷橋

台牌好玩

Push